覺唔覺呢期西環直接同PK鄧閉門造車 skip晒林鄭同保皇黨

保皇黨完全跟唔到個beat 潛左幾日水

李家超知唔知發生緊咩事

應該同一伙 近日狂煲恐怖襲擊
有d搵食派保皇黨都知咁樣玩好不妙

中聯辦錯估形勢得好緊要，保皇黨都唔識點兜

覺咗好耐

佢地柒極都叫地頭蟲

依家話事個班未必係
反而班地頭蟲想睇住駱惠寧死

皇上派啲監軍太監落嚟做乜尻啊